安坐家中嘅人任務提供資訊 無權决定走定留

佢話自己可以判斷
留力去揾多啲資訊佢地睇

我地全部喺尖沙咀